日食80支煙！車仔為沙利設吸煙區

【體育】車路士新帥沙利出名煙癮大，有指球會為了他，將會在史丹福橋球場劃出吸煙區。

英國《太陽報》周一報道，沙利（Maurizio Sarri）的煙癮極大，一天要吸食多達80支香煙，即正常4包的份量；即是說，他每隔18分鐘就要食一支煙。在意甲執教年代，沙利就不時一邊於場邊督師，一邊抽煙。

可是，英國球場自2006年起就屬於全面禁煙，因此沙利這個習慣肯定要戒。對於慣了煙駁煙的沙利，要整整90分鐘不吸煙，實在是難過登天，而在煙癮大發時，更有機會影響他的頭腦。有見及此，車路士將會在史丹福橋球場，為沙利找出一個區域或房間，劃作吸煙區，好讓他在比賽時能夠「叉電」。

在拿玻里上季於歐霸盃作客德甲RB萊比錫時，後者就特意為沙利在更衣室設立了一個吸煙房，非常貼心。

叫佢食電子煙咪得囉

哥狗都冇咁大牌

一日4包都幾癲

係咪食喉嚨唔涸？

作客呢

作客係場外睇直播 一路睇一直調兵 然後一路食煙

約埋荷蘭叻同鐘仔一齊調兵遣將

唔止18分鐘啦
瞓覺都食咩

一年食差唔多三萬支

大鐵

咁d球員比佢照肺果陣咪要食二手煙

鐵肺

第時佢1對1同球員訓話個時真係覺得d球員好慘，個口又煙屎牙又剩實臭到仆街，諗起都想嘔

好想同佢KISS

黑暗兵法
令班友為左唔駛吸二手煙而踢好啲

咁撚似窮人唔好生仔ching